全港最大型許願鎖上線啦！

波斯富街、灣仔天橋、又一城
最正係新城市！

咁多網俾廣大市民
扣上新年願望
仲唔快啲一齊去許願